個龍到底收左幾錢？

想知

應該唔會少

第一下已經難以置信，呢下真係

可以心口接實都拍入龍

第一下難d

高普返更衣室將佢往死裡打

發達了

有人係前面都氹 街場都唔會咁做

個衰鬼又做得幾自然

小兒麻痺 要開追悼會了

自己控制兩球

今場MVP真係佢

皇馬個邊

職業廢到咁 我係街汁個呀婆都勁過佢啦

一入球一助攻

這是正式錄用的龍門嗎

高普火都冇埋

彈琵琶👍🏻

鍠識做應該叫埋佢上去捧盃

曾經有一個傳說，話決賽唔會打假

食屎狗

古天奴應該開心緊

連拿做利守門員教練